法國決賽收皮，麥包皮垃撚圾

一D尊重都無，吊你老母麥包皮，濕九歲都咁On9

好Q無品垃圾

咁撚大力推鳩我唔痛㗎？

最好一野踢撚斷腳

第一個都係佢？

盃已捧

好

收左皮未？

點呀